有冇波台手足唔夠口罩？我派比你

買多咗3盒presto 200枚 ，我自己本身有半年存貨

非波台活躍會員/我唔識既/串過我既
唔好意思 自己出去排隊吧

我用達哥簽名照換ok?

到左香港先算啦

我自用果批到咗

邊到買

想要，點pm

我唔記得有冇串過你

你有達哥簽名照？

2盒，thx

排

tg

我都想要大哥

Honlamjai

啱喇
益手足都咪益炒家

fansgortat

2盒ok? 一家人用

nben禮志dost反父都要，4盒唔該

2盒thx
@hugo1991

4個 ac

有！！！！！！我愛达哥

2盒thx 🙏

Email閃卡換3盒

想要1盒 🙏🏻 得番10日都唔夠 tg

想要

樓主